你試過最殘忍點殺蚊？

先捉再拎火燒

先姦後殺

一野拍落去

用血餵到佢飽死

拿bluetape 輕輕痴住佢係牆到

抆晒佢d腳同翼放係度幾日

犬決

你仲幼過牙纖

唔殺 痴實佢 得閒喂佢 等佢做植物蚊

用個蚊拍捉咗佢
之後慢慢電 電到佢出煙燒燶